肯完sem未 好煩

Chur完未

仲有一星期

我Master都讀完
你呢

學建退

ok

隊長我早兩期完左

7777